{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046736",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1144676128/daejeon-geseuteuhauseu-haneuljeong-won-hoseutel-daejeon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699028479165&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=16364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=215737533&selectedRatePlan=258170504&expediaPropertyId=35739879&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 게스트하우스 하늘정원 - 호스텔"
    },
    "text": "大田ゲストハウス ジャン·ホステル\\n\n大韓民国忠清道大田広域市普門路230番キル40\\n\n大田ゲストハウスハヌル庭園は大田で卓越した選択だと言えます。 この宿泊施設はWiFiとセルフ駐車などの無料特典を提供し、毎日06:00~11:00にはビュッフェ式朝食も無料で提供します。 公共交通機関の利用もとても便利です。 中区役所駅は歩いて9分、中央路駅は9分の距離に位置しています。 ゲストハウスは10室の客室を持っており、計4階建てです。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00まで可能です。 非対面チェックインやチェックアウトも可能で、早いチェックインと遅いチェックアウトも可能で、これは客室の利用状況によって異なります。 チェックインの最低年齢は15歳で、お子様（満6歳以下）はご利用いただけません。 また、ペット連れもできません。 ゲストハウス内では共用エリアで無料WiFiと有線インターネットを提供し、客室内でも無料WiFiと有線インターネットが提供されます。 駐車は施設内のセルフ駐車場を無料でご利用いただけますし、車椅子でもご利用いただける駐車場もございます。 また、施設の外にも無料で駐車できるスペースがあります。 少なくとも到着24時間前にチェックインの指示とアクセスコードがEメールで送られ、到着時にはフロントデスクのスタッフが手伝ってくれます。 チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要であり、添付された政府発行の身分証明書も必要になる場合があります。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項は事前に確認する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "大田ゲストハウス ジャン·ホステルはどこにありますか？",
            "answer": "大田ゲストハウス ジャン·ホステルは大韓民国忠清道大田広域市普門路230番キル40にあります。"
        },
        {
            "question": "大田ゲストハウス ジャン·ホステルで提供されている無料特典はありますか？",
            "answer": "はい、大田ゲストハウス ジャン·ホステルではWiFiとセルフ駐車などの無料特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "大田ゲストハウス ジャン·ホステルで朝食はありますか？",
            "answer": "はい、毎日06:00~11:00にはビュッフェ式朝食が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "大田ゲストハウス ジャン·ホステルの最寄りの公共交通機関はどこですか？",
            "answer": "大田ゲストハウス ジャン·ホステルの最寄りの公共交通機関は中区役所駅と中央路駅です。"
        },
        {
            "question": "大田ゲストハウス ジャン·ホステルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "大田ゲストハウス ジャン·ホステルのチェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "大田ゲストハウス ジャン·ホステルのチェックインには年齢制限がありますか？",
            "answer": "はい、大田ゲストハウス ジャン·ホステルのチェックインの最低年齢は15歳です。"
        },
        {
            "question": "大田ゲストハウス ジャン·ホステルではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "大田ゲストハウス ジャン·ホステルではペット連れの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "大田ゲストハウス ジャン·ホステルでは駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、大田ゲストハウス ジャン·ホステルでは施設内のセルフ駐車場を無料で利用できます。また、駐車場は車椅子でも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "大田ゲストハウス ジャン·ホステルでは無料WiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、大田ゲストハウス ジャン·ホステルでは共用エリアと客室内で無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "大田ゲストハウス ジャン·ホステルのチェックインに何が必要ですか？",
            "answer": "大田ゲストハウス ジャン·ホステルのチェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。また、政府発行の身分証明書も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "大田ゲストハウス ジャン·ホステルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "大田ゲストハウス ジャン·ホステルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項は事前に確認する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 687
    }
}